究竟係小斌斌死咗隻狗，定軒叔叔死咗隻狗？ ？

究竟係小斌斌死咗隻狗，定軒叔叔死咗隻狗？ ？

係IG見到小彬彬貼左好多佢隻狗嘅黑白相。同時間呀軒叔又話死咗隻陪左佢10幾年嘅狗，當佢親人一樣，嗰日做live仲喊到feeli farler???

完全黑人問號 ？ ？ ？

定係甘啱兩隻狗都一齊死咗？

Btw R. I . P

捉咩字虱姐，又唔係肥絲

隻狗佢地兩個一齊養

堅定流？

流，千其唔好信

我以為係係軒叔隻狗死咗咋。。。佢嗰日喊成咁

隻狗佢地媒人黎

甘你老母呀 畜牲